有無巴打有iphone 5/5s？

想買部做後備機 16gb 黑色正常用到 唔太花就ok

如果想賣可以telegram我 Telegram:

carousell啦

問左幾個都唔覆